Netflix : After we collided

點解冇人講既
啱啱出咗係 After既續集 Tessa 同Hardin既愛情故事

而家有？

啱啱上咗啦

香港？

成套野就係睇佢地扑野

啱呀 但我唔係好明hardin老母個晚係咩事？ 俾人強姦？

男主角好好J

套戲幾正